🌽🦀💩👻

❌❌❓🌽🦀

?

負皮我嘅

正皮我嘅

Rubbish

第二件垃圾肯定係鐘狗

唔止佢

仲有你 吻屎的紙

嘻

嘻你老母 不爽了

咬我囉

唉

正評

難分真與假

多謝黏黏 ❌狗=🌽🦀

😍白麵包8月加油

真的假不了 假的真不了

召喚神廢

又關台主事

call佢對付你

推到比❌🐶見到

負皮左，大恩不言謝了

你個朵吸負評

走 我沒有阻止"的"理由

真 佢垃圾❌🐶

功課

快

黏黏 圍爐了

食屎狗j一扯就硬

詩詩

軟射？

黏黏 有什麼不開心就說吧

硬過你食埋勃勃超人添阿

獨自在銅鑼灣

驚了 沒肥妹仔怎硬？

禾地盤

當眾打飛機？

飲野？

橙汁

直播？

橙了

你渣機

我請u飲ok

快 dllm 肥妹啊啊啊啊啊啊

本絲打當眾卒碟

阿霞 給我一杯忘情水

嘻嘻

成個感情台比你搞到成人台咁
神廢係時候出嚟搞搞佢

黏寶

想eat you

食麵包

bb 我等你加入

唉 木心情

真

明明已經好返

咩樹

灌溉樹木的人走了

用眼淚

How could I ever love another?
How could you say you don't remember?

以淚淋花

加油

嘉穎jpg

補圖

多謝bb

木用 打唔通

我個fd打過過去打得通 佢打係因為我想死

沒睇醫生？

做咩要睇

Hi

臭麵包🍞 呃me

木心情

呃咩

呃春叫

唔睇醫生就係呃

無需要快樂

反正你一早枯死

好痛 呢句

Why

繼續淋 枯死都繼續

How could I ever love another?
How could you say you don't remember?🚬

其實你也不用給我機會

this one

Im still loving you

嘻嘻 don't ff too much

針德

做乜咁污糟，捽甩佢

好聽

魚肉

唔要眼淚印
捽甩佢

88

fight

誰要如我 強者的手裡無快樂

一陣先

why

我唔識欣賞

魚肉兄

抖多陣

今日嘅我好感性

留個大名先
我愛Gugudan

樓主

開工未

仲有 哭泣聲絕無意義

大家都係 辛苦曬

屌

乖

做功課啦u

黏黏

Doing

me sleep了

Night la

早抖

See u

Lie me

一齊 聽日返早

hi

好

So quick

想唱k了

yes 驚？

幾時 我一般都可以射波 叫埋小2

call埋神廢 鐘狗 紙？

叫小2吹雞

我come

自信鞋

我木grp 靠神廢聯絡了

走音

唔著都高過梨

Big love

齊音

駁唔到

梨地講啲野太高深

飛機事件

我高佬

Fk off la佢

講我聽

one ok rock

唱one ok rock wohoo

宇多田光bb

恥笑

媽的垃圾小圈子

神

吹？

有冇地方打

係咪約定一個月後 笑4

0興趣

打

綠帽9 嘻嘻

邊個黎

辣殺

我唔sick 我負責食花生

Mark大口

恰？

真？

想點

柯夜尿

別

一齊唱

自私約

別怕 曖的

認同

羨慕

得聽日唔得-.-

Go

K lunch可以

無得妒忌咁多 小2台主黎

德呀-.-

玩野

我想睇會員❌❌ 嘻嘻

我要lunch後

K lunch 1000-1600喎-.-

應該12點走得

Me

發生咩事

是咪唱k

唱得成咩？

Why not

有邊個

我 小2

唱
健太呢

Where 唱

返工

仲有who

唔係又屯天元呀

Mk la

1400-1600?

Ok

咁你又話唱2點-.-

射波

下次
射唔到 缺人返工

旺中？

@小2 上次個間？

上次你地邊間

好！！！

除左我你手仲有誰

朗豪對面

爽

垃圾紙！